{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 35mm펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時に人数が変更される場合、事前にご連絡ください。 人数が基準を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合、入室できず払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償を受けることがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますので、その理由の場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って表記されることがあり、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 追加でスパ/ジェットプール、メゾネットタイプの一軒家客室、客室禁煙、プールビラ、プール(温水/ぬるま湯)、バーベキュー場などの利用案内も提供します。 バーベキューを楽しむ際には電気グリルを使用でき、追加料金が発生します。 現場でカフェでの駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が変更される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。人数が基準を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの入室を拒否する場合がありますし、払い戻しもできませんので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙について制限はありますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時には指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮について教えてください。",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますので、その理由の場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や予約の間違いがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って表記されることがあり、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "追加の施設やサービスの案内を教えてください。",
            "answer": "追加でスパ/ジェットプール、メゾネットタイプの一軒家客室、客室禁煙、プールビラ、プール(温水/ぬるま湯)、バーベキュー場などの利用案内も提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ際には何を利用できますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむ際には電気グリルを使用でき、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "現場でカフェで駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 673
    }
}